(理性討論)原神點解可以咁勁？上個月又賺11億仲要27個國家課金排行第一

日本係最高課金地區
我自己就覺得隻原神福利算係咁
原神放既成本明顯高,反而FGO依隻GAME賣IP但遊戲性差既GAME
居然仲成堆人課金

連登仔：因為全世界都奶共，得反原神大陸人同連登仔係清泉